\documentclass[bibtotoc,ngerman,a4paper,fontsize=12pt,xcolor=dvipsnames]{scrartcl}
\usepackage[ngerman]{babel}
\usepackage[utf8]{inputenc}
\usepackage[T1]{fontenc}
% Diese packages binden u.a. den deutschen Zeichensatz ein.
\usepackage[pdftex]{graphicx}
%\usepackage[dvips]{graphics}
% Diese beiden packages sind f?rs Einbinden von Graphiken. Man kann immer nur eins von beiden nutzen.
\usepackage{color}
\usepackage[usenames,dvipsnames]{xcolor}
\usepackage{microtype}
% Dieses package ist f?r bunten Text.
\usepackage{longtable}
% Mit diesem package kann man Tabellen erstellen, die l?nger als eine Seite sind.
\usepackage{amsmath, amssymb}
\usepackage{amsthm}
\usepackage{amsfonts}
\usepackage{siunitx}
%\usepackage{chemstyle}
\usepackage{footnote} 
\usepackage[round]{natbib}
\usepackage[font=footnotesize]{caption}
\renewcommand{\familydefault}{\sfdefault}
\usepackage{helvet} %Schriftart: Arial
\usepackage[colorlinks,pdfpagelabels,pdfstartview = FitH,bookmarksopen = true,bookmarksnumbered = true,linkcolor = black,plainpages = false,hypertexnames = false,citecolor = black]{hyperref}
%Hyperlinked das Inhaltsverzeichnis
\renewcommand{\baselinestretch}{1}
% Dies ist ein Befehl. Er setzt den Zeilenabstand auf das Eineinhalbfache des Standardabstands.
%\usepackage[left=2.5cm,right=2cm,top=1cm,bottom=2cm,includeheadfoot]{geometry}
%Kopf- und Fußzeile
%\usepackage{fancyhdr}
%\pagestyle{fancy}
%\fancyhf{}
%%Linie oben
%\renewcommand{\headrulewidth}{0pt}
%%Fu?zeile mittig
%\fancyfoot[C]{\thepage}
%%Linie unten
%\renewcommand{\footrulewidth}{0.5pt}
\usepackage{natbib}
\renewcommand\bibname{Literatur}
\bibliographystyle{alphadin}
\setcitestyle{square,super}
%\usepackage{pdfpages} 
%\usepackage{chemmacros}
\usepackage{capt-of}
%\usepackage{epstopdf}
\usepackage{ulem}
%\usepackage{epsfig}
%\usepackage{lscape}
\usepackage{wasysym}
%\usepackage[european]{circuitikz}
\usepackage{tikz}
\usetikzlibrary{circuits.ee.IEC}
\usetikzlibrary{circuits.logic.US,circuits.logic.IEC}
\usepackage{listings}
\newcommand{\Bit}{\textmd{Bit}}
\newcommand{\Byte}{\textmd{Byte}}
\newcommand{\Bits}{\Bit~\si{\per\second}}
\newcommand{\Bytes}{\Byte~\si{\per\second}}
\newcommand{\kBytes}{\textmd{kiB}~\si{\per\second}}
\newcommand{\MBit}{\textmd{MBit}}
\newcommand{\MBits}{\textmd{MBit}~\si{\per\second}}
\usetikzlibrary{arrows,automata}
\usetikzlibrary{trees}
\usepackage{ mathrsfs }
%\usepackage{oldgerm}
\usepackage{suetterl}
\usepackage{yfonts}
\newfont{\suet}{suet14  scaled \magstep1}
\newfont{\sueti}{suet14  scaled \magstep0}
\DeclareFontFamily{T1}{suetterl}{}
%\DeclareTextFontCommand{\textsuet}{\suet}
%\DeclareTextFontCommand{\textsueti}{\sueti}
%\usepackage{mathabx}
\usepackage{pdfpages} 
\usepackage{pdflscape}
\usepackage[center]{subfigure}
\title{Bericht zu Neglect Detect}
\author{von Vincent Cuccu}
\date{31.03.2017}
\begin{document}
\maketitle
\tableofcontents
\newpage
\section{Erstellung einer Einstellungs-Activity}\label{sec:erstellung-einer-einstellungs-activity}

Zu Beginn der Entwicklung der App Neglect Detect wurde über die Erstellung einer Activity zum Einstellen bestimmter Parameter angedacht. Dazu wurde in Android Studio im Projekt eine \texttt{activity\_preferences.xml} (Abbildung \ref{fig:activity:preferences} (a)) angelegt. Hier konnte man festlegen, ob die Alerts der App über Lichtsignale, Vibration oder Tonausgabe erfolgen sollten. Die \texttt{activity\_preferences.xml} in Commit \textit{9c7f638} hatte unteranderem die Funktion, dass z.B. der Vibrationsbutton ausgeblendet wurde, wenn das Gerät keine Vibration unterstützt. Die Activity wurde dann durch die \texttt{activity\_menu.xml} (Abbildung \ref{fig:activity:preferences} (b)) in Commit \textit{f393b60} ersetzt, da die \texttt{activity\_menu.xml} einfacher gehalten war und von nun an weiterentwickelt wurde. In Commit \textit{210c8c2} wurden die Buttons durch Checkboxen ersetzt und die .XML enthielt zudem die Möglichkeit einzustellen, ob das Gerät zur Messung links- oder rechtsseitig getragen wird. Da manche Geräte keinen Motionsensor beinhalten wurde außerdem die Möglichkeit des Wechsels auf den Stepsensor implementiert. 
\begin{figure}[h!]
	\centering
	\subfigure[Finale Version der activity\_preferences.xml vor dem Ersetzen.]{\includegraphics[scale=0.4]{activity_preferences.png}}
	\hfil
	\subfigure[Aktuelle Version der activity\_menu.xml.]{\includegraphics[scale=0.4]{activity_menu.png}}
	\caption{Gegenüberstellung der beiden Einstellungs Activitys.}
	\label{fig:activity:preferences}
\end{figure}

\section{Menüführung zur Einstellungs-Activity}\label{sec:menufuhrung-zur-einstellungs-activity}

In Commit \textit{5d14be3} wurde die \texttt{main\_menu.xml} (Abbildung \ref{fig:main:menu}) erstellt, welche eine Möglichkeit bieten sollte, aus der \texttt{activity\_main.xml} über ein Menü, welches rechts oben angezeigt wird in die \texttt{activity\_preferences.xml} zu wechseln und sollte den davor angelegten Button in der \texttt{activity\_main.xml} ersetzen. Später wurde die Zielactivity des Menüeintrages (wie unter Kapitel \ref{sec:erstellung-einer-einstellungs-activity} erwähnt) auf activity\_menu.xml gesetzt, als die \texttt{activity\_preferences.xml} gelöscht wurde. Dazu wurde in die .XML folgender Code (Listing \ref{lst:main:menu}) benutzt:
\begin{lstlisting}[caption={Benutzer Code in der \texttt{main\_menu.xml}.}, label=lst:main:menu, frame=lines]
<item android:id="@+id/mainprefbutton"
    android:title="@string/einstellungen"
    android:icon="@drawable/settings5"
    app:showAsAction="never"
/>
\end{lstlisting}

\begin{figure}[h]
	\centering
	\includegraphics[scale=0.4]{main_menu.png}
	\caption{Aktuelle Version der main\_menu.xml}
	\label{fig:main:menu}
\end{figure}

\section{App Symbol}\label{sec:app-symbol}

In Commit \textit{2d45e21} wurde das App Symbol vom Standardsymbol zu einem halbseitig fragmentierten Gehirn (Abbildung \ref{fig:ic_launcher}) geändert, was die Neglect Krankheit symbolisieren sollte.
\begin{figure}[h]
	\centering
	\includegraphics[scale=1.0]{ic_launcher.png}
	\caption{App-Symbol der App Neglect Detect}
	\label{fig:ic_launcher}
\end{figure}

\section{Erstellen der UML Diagramme}
Um die Struktur des App besser zu verstehen wurden zwei UML Diagramme mit dem Android Studio Plugin \textit{SimpleUML} erstellt. Zum einen ein UML-Diagramm für die Activitys (Abbildung \ref{fig:uml:activitys}), die in der App benutzt werden, zum anderen ein UML-Diagramm für die .JAVA Dateien, welche die Activitys nutzen (Abbildung \ref{fig:uml:components}).
\begin{figure}[h]
	\centering
	\includegraphics[scale=0.3]{UML_Activitys_31032017.png}
	\caption{UML-Diagramm für die Activitys.}
	\label{fig:uml:activitys}
\end{figure}
\begin{figure}[h]
	\centering
	\includegraphics[scale=0.29]{UML_Components_31032017.png}
	\caption{UML-Diagramm für die Komponenten.}
	\label{fig:uml:components}
\end{figure}
\newpage
\addcontentsline{toc}{section}{\listfigurename}
\listoffigures
\end{document}